網民號召獅子山和你燈 popo急召增援限制市民上山需實名登記

下次要宣傳去登十個山

行山都犯法

我地有3萬打得嬴美軍既軍人保護,怕咩

咁如果號召上太空呢？

太陽表面和你燈